網紅藍屍撑狗仲要話手足無聊搞事!!!可恥

事源Ricky這個網紅係IG拍片嘅，本來我都係佢粉絲，結果D人係佢個private cap左圖，佢表面上話手足為香港又話會支持我地，但佢就係private度屌我地話班黑警冇錯，係手足腦殘有問題。佢為左自己D粉絲就話自己支持手足，其實就係不分是非，於手足背後中傷，真係一個徹徹底底嘅小人，不分黑白仲要做偽君子，rickyy.c.h.a.n你真係收下皮laa，手足在前線為香港打拼，你就不知對錯撑班只會對付香港人嘅警狗，你只係一個冇思想嘅小人。
五大訴求 缺一不可

加油香港人

who?.jpg
屌你老母樓下記得用不推文

去IG 搵這低能，rickyy.c.h.a.n

冇人識佢咪由佢沉囉，啲傻閪網紅愈屌佢就愈興奮

佢IGTV個個手足都忍不住出聲屌

佢呢啲人叫唔醒ga la，一睇就知係自以為是